曾經做過綠絲三年，見證政黨人情冷暖

我不想再73了